我想問下機場個戰略其實係點？

今日見到有人話塞旅客，有人就屌
認為自己諗既同現場戰略可能有d唔同想問下

我認為係少人就宣傳，
多人就塞，偶然塞幾下個效果會仲好過長塞
停飛就己經達到目的
鬼就一定有，除左留意住佢，等佢地行動同唔好比佢做d太過火既野之外都好難做其他野

現場共識係點？
純粹想整理下個思路

不分化不割席
更加不互屌

推

成日冇共識就做咗先

建議現場可做親善大使幫助受阻旅客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

Popo攞料

佢地大把方法拎料啦